\subsection{Echtzeitberechnung}

Zum Testen des Echtzeitberechnung werden die zuvor genannten Routen verwendet, wobei die Datenpunkte nicht auf nahegelegene Routen verschoben werden. Zudem werden die Daten nicht vereinfacht, da dies erst nach der vollständigen Aufzeichnung der Aktivität möglich ist.

Daher beinhalten die Tabellen~\vref{tab:evaluierung-real-echtzeit-vergleich-table} und~\vref{tab:evaluierung-real-echtzeit-runden-table} deutlich weniger Einträge, wie die Ergebnistabellen der vorherigen Evaluierungen. Im Gegensatz zu Tabelle~\vref{tab:evaluierung-real-vergleich} und~\vref{tab:evaluierung-real-runden} wird zusätzlich zur insgesamt benötigte Zeit, die Durchschnittszeit für einen neu hinzugefügten Datenpunkt erfasst.
Da die Ergebnisse beider Echtzeit-Algorithmen den Ergebnissen aus der Berechnung im Anschluss an die Aktivität entsprechen, können hieraus keine zusätzliche Erkenntnisse gezogen werden.

\begin{table}
	\centering
	\input{chapters/evaluierung/real-echtzeit-vergleich-table}
	
	\caption{Durchführung des Echtzeitalgoritmus auf verschiedenen Routen}
	\label{tab:evaluierung-real-echtzeit-vergleich-table}
\end{table}

\begin{table}
	\centering
	\input{chapters/evaluierung/real-echtzeit-runden-table}
	
	\caption{Durchführung des Echtzeitalgoritmus auf verschiedenen Routen}
	\label{tab:evaluierung-real-echtzeit-runden-table}
\end{table}

